高登=熱狗五毛 膠登=右翼 Li登=？

🤔

拉登

😹

左膠五毛

中間路線
新思維

( Show Blocked User - 洪大帥 )

熱狗五毛

( Show Blocked User - 陳豪賭一場 )

立國之初 百家爭鳴 暫未有好明顯立場
不過一定反共反黑警

why ?

事實就係班五毛已經入左場

隔離班「熱狗」已經換晒衫變愛joe力

Li登=本青大台
熱狗公認既

左膠here

膠登同舊高登都係自由左翼